青年跪求市民支持 8.5 罷工

反送中觸發的社會運動持續，政府堅拒回應民間訴求，網民發起下周一（8月5日）全港大罷工，並各自自發落區宣傳。今早 9 時，在荃灣愉景新城至港鐵站天橋上，有數名青年人下跪呼籲市民支持罷工。
一名青年手持標語寫道：「佢願意為香港賭上前途 你願唔願意罷一次工」
另一標語內容是：
「如果你心痛，可唔可以返公司組織罷工？
得你一個罷，我會驚你被秋返算賬，
但如果你同事、上司都係同路人，我會安心啲。
8月5 大罷工！」
有一中年婦女路經時指罵青年影響香港生活，跪地青年持續誠懇解釋和道歉。也有上班族向與青年人說加油打氣。

Source: 立場新聞

光

復

香

港

時

代

革

起返身啦

命

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

罷工香港點會work 香港人奴性太重 包括我
身邊同事有家庭有小朋友 點會因為咁就同公司過唔去, 型一日有派你受, 你又控制唔到其他人唔返 你唔返咪又做死其他同事 太多因素令你唔會去罷工

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

老細藍不了

一齊罷工啦

香港係要靠大家㗎 ，
唔係淨係靠年輕人架。

推

點解跪既要係年青人，而唔係政府！
多謝手足

請假

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

各有各做

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿